消息：2019年政策介入前香港貧窮人口達149.1萬人 創2009年新高

樓價繼續創新高

最低工資左膠去咗邊

又話全中國無貧窮人口嘅

消息：去年貧窮率達21.4% 創下11年新高

扶貧委員會下午開會，討論去年香港貧窮情況報告。

消息指，去年香港貧窮人口達149.1萬，貧窮率達21.4%，較前年增加1個百分點，創下11年新高。如果計及綜援、生果金及長者生活津貼等恒常現金津貼等政策介入後，貧窮人口為109.8萬，貧窮率為15.8%，較前年增加7萬多人，貧窮率增加0.9個百分點。

原文網址：

中國2020又話全面小康

扶貧委員會係咪搞港獨

咪係
又話香港係中国不可分割既神聖領土
有人想搞港獨喎

“脫貧攻堅”是中共總書記習近平對全黨訂下的重大政治任務，要求在2020年“所有貧困地區、貧困人口實現脫貧，貧困縣全部摘帽，一道邁入‘全面小康社會’。”為此，中共全黨動員全國資源，展開各種形式的扶貧工作。

香港唔係中國一部分了

貧窮問題不在管治團隊一方
責任全在統計署

狂風掃浪蝶(149.1萬人)

呢十一年係樓價嚴重脫離現實既開始
樓價越高貧富懸殊越嚴重

佢貧窮既定義其實係點

中國1000蚊月入都脫左貧
唔明點解香港仲有窮人 拎綜援都多收入過9億人

消滅149.1萬人即係消滅貧窮了

但有100萬有錢佬450萬中產7成私樓供斷，冇人講？

假新聞 拉，香港係無窮人

調低貧窮線咪得正傻鳩

手揸兩層樓冇收入計唔計?

愈扶愈貧

邊駛殺人，較一較standard 搞掂啦
文明大國嘛

400蚊呀

唔殺自己國民唔符合支共優良傳統

輸入窮人，邊有可能減少